媽咪麵入一入嚟

可唔可以幫手燈下PLTR

我都想啊 輸緊12%

訓左覺啦明天請早

止蝕啦師兄

你想佢暴跌？麵神燈死多過燈生喎